老衲打算開個新節目叫屌到這世界邊端

著住袈裟去叫雞

不要殺生

老胡認同

唔係屌到去北極咩?